Tinder約咗條仔出嚟開房 點知佢碌鳩勁細

想走佬 有咩藉口？

v

你條鳩夠大咪得

靚女同肥婆無衝突

大家互射咗咪走

屌你爆我出嚟咁冇品

我有圖

咁咪用佢碌鳩插入你自己碌鳩入面囉，啫交丫，渣架

你夠大咪得囉，互含？

掉轉角色囉

用黎屌你個屎眼都夠啦

GAY能到............

樓主走寶 細鳩仔特別細心

feel到你個種真心，你係同路人？

Photo

我都幾細心

圖呢dlllm? (你嗰碌）

而家過嚟搵我開房

知唔知你咁講有幾多娛台妹妹仔幻想破滅

你屎眼太大啦係咪

我娛台陳辛維喎甩清

想像唔到v仔咁嘅樣但碌鳩得5cm..

咪黑v仔

我都未嫌棄你細過我

勝利(已失敗)

碌野落鹽, 更加挑戰！

約我

拉

翻屋企打飛機啦死毒撚

我見識到吳世勳點解個鼻咁大了

有幾細

唔好屈我，我無用Tinder

圖呢

搞到我有啲想幫樓主含

又上熱門
牙利睇路

玩過

要去聽審

班傻鳩唔敢入嚟踩場

屌 真係喎

嗯

冇圖 拉

On9 你收皮啦 又9up上熱門

圖

你見唔見邊個推上熱門？

-.-

嘩上左熱門
💦幫降溫💦

more details

ß

CCtai大軍們hihi

仆街黑警黎既

又上熱門
拉🖐🏻

cc台係咪block左牙利冇人入

佢地應該瞓哂覺 聽日準備返學

垃圾po 都上熱門 拉

G持你啊

聽日考UT 要溫書

我拉

樓主熱狗又搞事 洗走行動post
場運動就嚟完啦

我上前線 要慰安婦慰藉我心靈

拉1/3

拉2/3

拉喇
停止 ff

拉3/3

時事台手足快啲call人拉po
唔係場運動就會玩撚完

熱狗幾好食

連登洗地組 目標：光復連登，將行動Post推返上水面 請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落 行動須知： Channel: 合作夥伴 HKREV： 請大家努力開行動Post，而且已一式兩份的方式，同時開係時事台同活動台

1.19 中環見！
———————————————
2020 港共受刑
立即民主政改 否則天下制裁
2020 Karma to Commies
Universal Siege on Communists
=========================
1.19天下制裁大遊行
立即民主政改 否則天下制裁

日期：2020年1月19日(日)
時間：暫定3PM起步
路線：遮打道 -> 銅鑼灣SOGO
主辦：民間集會團隊
*已通知警方，待發不反對通知書
————————————————-
支持民間集會團隊（眾籌/參與）：

參與/洽詢合作：

————————————————-
我們的最新動向/合作洽詢：
Facebook：

Instagram：

Twitter：

你插佢之嘛理得佢大定細.

說好的將行動post推上水面？
入來托7？

用力一拉

想知你有幾大力

想大大力推你

不推文數目同上唔上到熱門有關

有用嘅就唔會成日上熱門啦弱智

咁講咪即係場運動完左？
完全冇人推行動post?

on9不推文啦

55

hi

未update最新verson